日本神戶山口組組長住家失竊 損失數百萬日圓

日本「神戶山口組」一名組長周三發現自己家中的保險箱失竊數百萬日圓現金，報警求助，警方目前循竊盜方向調查。

該名組長為神戶山口組最大勢力「山健組」的幹部，住在兵庫縣姬路市一幢大廈的單位內，在自家的保險箱內放了數百萬日圓現金。他因出席會議，去年12月底至今年1月1日期間不在家，直至2日始發現失竊。

警方指出，屋內沒有人闖入、亦沒有撬過的痕迹，警員已向相關人員問話調查。

山口組是日本最大的黑社會組織，於2015年鬧分裂，開除了13個分支組織，包括山口組最大分支、有2,000成員的山健組（神戶市）、宅見組（大阪市）及俠友會（兵庫縣淡路市）等關西組織，被逐組織的組長後來開會籌建新組織。

山口組被警方嚴密監視，組織所在之處亦引起附近居民不安，去年萬聖節就有逾百居民在神戶市灘區的山口組總部外示威，要求組織不要在萬聖節發糖果給兒童。據兵庫縣警表示，除了2015年外，山口組每年10月底都會在街上派發糖果，有居民去年10月31日手持「排除暴力團」、「不要過萬聖節」、「別招惹孩子」的橫額抗議，然而山口組當時仍然發零食給前來總本部的孩童。

渣ga
志矮都話：數百萬當係碎銀！Super！

條友俾人捉到應該要斬手指

屌啊，黑社會報警

仲洗出嚟行

做咁多社區工作又救災都比人排

黑社會都要報驚

自己人做的

多數自己搵靚串櫃底, 再報警話冇左, 過一陣淡左後再分紅

山口組係合法

咁少

係未人中之龍新作？

日本山口組是世界最文明既黑社會

唔會搞平民, 有時仲會幫手救災, 派物資比老人家

大佬格都夠膽爆
條友死硬

萬聖節仲派糖比小朋友

叫木村黎查下

派糖

山口組家下窮到組長屋企先比人偷得果幾百萬yen

黑社會派糖比小朋友 諗起個畫面都覺得好笑

我覺得如果黑社會 唔搞平民既話, 其實無乜野

例如 黑社會 主要收入是來自經營 黃賭毒, 夜總會, 酒吧之類
一方面唔搞到平民, 另一方面又可以供人娛樂
至於有人因為吸毒/賭錢而家破人亡, 咁係佢地自己墮落, 無人逼佢地

不過香港果D黑社會 成日恐嚇平民, 逼平民交陀地, 周圍聊事鬥非 打交,劈友, 先咁黑人憎

黑社會 唔一定係壞人
只不過佢地用非法手段去搵錢咁解
南美州有個毒販, 佢都出錢去窮人區興建 學校,醫院, 造福窮人

日本人好尊重黑社會

重有人信日本黑社會係好人
日本仔Marketing 真係好勁

以前清末時期, 當時好多華人黑社會 都是反清組織/支持革命

自己人做 之後排除異己上位

三文魚唔食黑社會

遊戲：人中之龍

日本啲mk唔知點解覺得好型
明明係暴力團體
但會好愛護小動物，又出黎幫手救災

日本三文魚好尊重黑社會架

得咁少錢.....真係求其一間黑警警館保釋金都多過佢

日本人都好尊重AV女優

雙花紅棍孫大炮

契弟一馬仲唔係你

黑社會唔食av女優

黑社會報警

三文魚好尊重黑社會

桐生一馬又要出動幫東城會搵返個消失的幾百萬了

一馬隨身都拎住幾億行出街

依個世界有邊個國家冇黑社會先，日本黑社會應該都算數一數二俾人管得多 又有規矩唔會搞外國人嘅情況下外人睇冇咁反感係正常

笑撚死
唔講以為D毒品係普通維他命

讀大學又好 邊度都好 都有d聊事鬥非ge人

有咩理由黑社會聊事鬥非ge人少過普通群體ar

賣完D毒品你食 食到你家破人亡
之後派糖比你屋企小朋友, 幫手起醫院醫你班道友

扮好人

香港黑社會是專恰香港人既黑社會

專搞平民，有時仲會幫政府手，搞鳩佔旺抗爭者

道亦有道姐
香港d垃圾就算啦

應該熟人做

次次提到山口組都會馬上有人話
幫手救災,派物資,日本人好敬重山口組
上個網,睇到人咁講就信十足,你當地人咩
黑社會天災做下SHOW就讚不絕口
技安效應?

日本真係做到警黑合作

黑社會唔食辣椒醬

好人 你估佢地無迫良為娼咩

屌山口組係合法暴力團
日本年中都唔知收幾多稅
唔講有幾多議員俾佢地攞黑材料恐嚇
咁多年政府都唔做嘢一定有原因啦
山口組一無咗 日本最少跌一成GDP

唔搞平民點搵食呀
炒樓呀

三文魚好尊重AV女優唔食日本人黑社會

上面講得出山口組係壞人既，
根本唔知道山口組係咩組織！

接實粒膠啦

完全係人中木村既劇情

每年萬聖節，三文魚會係山口組門口派日本人比av女優

山口組唔食三文魚

查下山口組係地震點樣救災
連市長都要公開頒獎俾佢地
就可以諗到佢地公關幾咁勁

第一集劇情黎
係澤村由美偷

做乜 講埋香港班有錢老

仲會勒索上市公司

真心問
仲有收陀地咩
唔係轉哂炒黃牛咩
仲有真係冇咩聽黑社會劈友既案
佢地仲會唔會咁揚劈友

早排將軍澳先有小販比人掃檔

【將軍澳黑夜】廝殺再臨？尚德小販遇襲前 藏刀九男聚街頭警截獲
自己GOOGLE啦

香港黑社會公關夠勁啦 成堆電影 漫畫美化黑社會

日本黑社會係唔會搞正常人
但絕對唔代表佢地係好人
正正因為佢地守左d默認既規矩
政府先會正式認可佢地

首先, 黑社會 無強逼你吸毒
你自己主動去吸, 怪得邊個??

即係好似有人跳樓死, 唔通你又怪工程師 將棟樓起咁高??

黑社會 唔代表古惑仔

外國黑社會 一般都是主要搵錢, 唔會搞咁多野
只有香港果班黑社會, 成日係公園無所事事, 得閒就嚇下路人, 以為自己好威好勁

香港黑社會咁多電影去美化, 但一樣被香港人視為柒頭
就知道香港黑社會 公關好廢啦

如果之前香港打風果陣, 成班黑社會出來掃垃圾, 先係搞公關

如果大陸公安vs 日本山口組

你會支持邊一方??

政府唔一定係正義
黑社會唔一定係邪惡
唔好比TVB劇洗腦

我唔知呀!我唔想知呀!
有求就有供嫁la
屌你歪理講到真理咁

我都好尊重

“日本人好尊重AV女優”呢句嘢，當初係邊個白痴諗出嚟？

呃保險